［LOL]英雄聯盟 S9世界賽討論區 （493）

1001

skt will win it all

訓覺前,幫大清平反
最後一波會戰,
佢閃現仲未CD完,係死佐先岩岩好CD完
果D 屌佢留FLASH既, 收一收皮先

大清好撚慘阿

咁都要怪佢隊友唔爭氣 na比人笑左咁多年 唔係無原因 個個都養老feel na有鬥心打既隊伍唔多 個個去哂做直播主 邊到進步得大丫

咁本身na不嬲wc都唔睇大師兄頭嘅

C9 今年都食左屎

大清下年已經27..
仲點爭冠軍

去屌女咪幾好

三歐三韓兩中 歐洲哩兩年都幾亮眼

唔敢話skt贏硬，周不時派下膠
想睇ig打skt

wc冠軍難d
group stage都出唔到

我都好想睇 要去到決賽先見到
氣氛實好正

佢死左番生個下守家咪又係唔交閃直接比肉雞秒
傻既先支持大清

FNC應該送到FPX出局

TL 打 IG輸id多過輸bp

溫泉果波係撚團戰
都埋門收尾撚, 根本輸撚佐
而家係講緊 係打吸血鬼果波

同埋支持大清有咩問題
剩係可以支持強隊?

支持大清打多一年

支持唔落 年年都最有希望 年年都16郎

但今次jensen真係好廢

同上年 POB 一撚樣
根本係來雷既,
都唔係有心嬴比賽既

係咪仲係Bonnie

分佐手好耐

sorry啱啱坐完出嚟

無話唔得
年年都有希望
年年都出唔到線

想出線就安排3隊外卡比大清啦
如果咁都出唔到線就

有大清就有呢張圖

諗下na聯賽好過啦世賽從來志在參與 個差距太大

年年都話有人雷佢下次自己一個打三路算啦 包冇人雷

佢而家唔係屌緊TSM條女咩

想睇grf對skt

大清咁嘅料出唔到group好正常啦，corejj同impact就慘啲

下年tl 換 jg ad 啦

CoreJJ返去GenG la
加埋Tarzan 同Chovy

留名等睇TS打爆隻米芝蓮

Impact比theshy打到爆曬

屌諗咗一陣
笑撚到我

佢已經連續攞咗4個聯賽冠軍喇(spring+summer)

impact起碼carry左場dwg，ts又明顯世一
大清6場都係得過且過等carry

利申年年笑鳩佢

講真 na有幾多個ad勁過大ching 外援又唔會搵到d一線ad肯嚟na

Bang 輕鬆

又老又唔係勁，養定個有潛力嘅都好

就算tl換bang都唔會入到八強

Bang子下年先完約留NA賺綠卡幾好

GRF BO5咁撚渣輸鳩硬
睇怕IG都直入決賽了屌

大清

GRF DWG BO5都係笑話黎

點會，換codysun都16強啦

Huni 56.2k damage and lose the game

如果4強撞中fpx
照依家個氣勢ig贏面幾高
之前fpx summer bo3淨係輸咗俾ig
加上group stage fpx咁樣嘅表現
當然前提係贏咗grf先
ig依年未試過打grf

為榮耀既話跟住大清真係浪費自己青春

聯賽冠軍係大清唯一仲有能力攞既野啦池中無大魚 同lms一齊返歸吧啦

其實DOINB在陣嘅隊BO5都好垃圾下

靠隊友carry咋？

佢打sneaky呢種垃圾咋

NA打壞手勢
犯咁多錯都贏到

GRF 3 : IG 2
FPX 1 : FNC 3
DWG 3 : G2 1
SKT 3 : SPY 0

9 估，冠軍SKT

4強
Skt 3:1 dwg
Grf 3:1 fnc

決賽
Skt 3:1 grf

Dwg個教練有料 上年先幫ig拎冠
不過兩隊選手大賽經驗麻麻 去到關鍵局可能手軟

DWG 3:2 G2
SKT 3:0 SPY

GRF 1:3 IG
FPX 2:3 FNC

DWG 1: 3 SKT
IG 3:0 FNC

SKT 3:1 IG

之前grf dwg無bo5經驗姐
輸左咁多次
Grf dwg儲夠大賽經驗了
Skt無以前咁易贏

IG
FPX
DWG
SKT
四強中韓對決

大Ching

想睇g2 對 ig 但又唔想skt輸...

4強
skt vs G2
IG vs fnc

入得TL都係為錢

有錢有綠卡 點解要返lck

係咁簡單就好啦 bo5除左選手心理因素 最大影響既係後勤呀 好明顯呢2隊後勤都廢

Dwg grf無bo5經驗
但佢地對手係skt
Bo5嘅表表者

已經見過地獄嘅時候
其他對手應該無咁地獄
除時有驚喜

Dwg grf越打越勁
上晒力

會先算啦 btw一日仲有Ruler同Cool肥都會撐GenG

同埋support波比，ad/ap 維加 呢兩招
唔知仲有無隊敢拎
好勁

認真group stage唔可以參考太多
要8強打過先知實力去到邊
始終淘汰賽黎講輸一場都大劑

Grf lck5連勝上第一tim playoff結果係點 唔否認小組表現幾出色 但bo5一定睇低一線 bp 心理 各方面都唔係個皮

GRF同DWG一定團練到痴線

DWG體系同IG一撚樣 中上錯位 下路又係個d英 係sup會出怪招 同出到犽宿酒桶

同埋 lck出sword 輸到痴線 係出doran先贏番 我真係想睇對多次lck隊sword會發揮成點

無架啦
好似lms咁囉，有鬥心既都已經俾人搞到無晒心機，退役開返直播仲好
入隊一場都無得上,就因為無咩明星相
好啦,幫到隊野出到去?sorry,無你份出,因為你唔係明星

skt grf g2都出到呢一種

DWG後勤廢 真係第一次聽

我意思係就算g2係group stage連輸兩場比韓仔都唔金好以為dwg會贏

依家錯位已經係強隊基本喇

正係我想講嘅嘢，經驗後勤好重要

係 唔識玩呢種英嘅中上同埋adc真係退休好過

但g2上中位錯位英都唔知仲有幾多

其實睇返最近ig打法 ning都係住上路幫ts拎優勢
之後就屌壓到完場 如果sword可以做到平線or 輸少少
tarzan chovy拎到中下優勢 絕對會贏到

不過bo5個抗壓好緊要 心態一崩就完

依家真係BP已經知大概走向

btw uzi

DWG中上野就唔輸 甚至比G2更強
G2就算贏 正常都會比DWG逼到招
而且DWG可能一樣有招

uzi好似之前連sona都冇玩過？

依家冇埋心結
原本ts已經可以贏sword加埋ning嘅話ts直接起飛

當然要睇tarzan做到啲咩

另外中路應該55波

剩係睇group stage我剩係覺得得jg贏g2
上路平
中caps我覺得會贏
下路法王應該都贏

以ning既打法 我覺得比tarzan 捉路/outplay 一啲都唔出奇

以NING呢三場表現真係唔太睇好

心結唔順既話打打下就翻嚟啦Ning真係唔睇好 上三場廢到笑 打翻上年表現應該屌打GRF

其實Ning果隻打法就係互撞同你玩鬥操作反而最怕你同佢打太極換資源

所有打歐洲隊會好勁因為EU都係最鐘意接團

不過ning操作都唔係咁好
都係撞人比中上打交

DWG金教練都廢

除咗skt叫大少少機會贏到，其餘3組都好難講，我覺得fnc keep到個態真係可以贏fpx，始終打開世界賽有經驗

除左錯位其實仲想講隊野明顯睇到完全靠中上Carry打操作呢種打法 DWG同IG明顯睇到都係咁

除左個教練其他廢到弱智喎 打個bo打到第3場自爆 訓左冇睇？

講多少少FPX位都唔換唔洗理啦 G2中上其實好少錯位更唔好講靠哂中上 係派克個排先攞哂黎打五路 SKT其實係靠中野滾雪球 Grf上路咁廢就算啦玩唔起 大快活又係唔玩錯位既 SPY垃圾到廢事提

自爆又肯定係因為「除咗教練廢到弱智嘅團隊」？
咩deduction嚟

打到第3場自爆關後勤咩事
邊有得咁樣自圓其說

咁係近呢年META都係圍繞中上
塔層數,預示者加快節奏
可以不停SNOWBALL
舊式等下路打法太慢啫

老實講輪世界賽表現大ching只係好過na其他兩件，wako同gam隻adc
仲要有corejj sup 都係咁咋

錯位係用嚟拎BP優勢
同打法冇咩關係

FPX打FNC我係完全唔睇好FPX
一隊上下兩路都打MAIN英
中野唔CARRY就等輸嘅隊
根本就加強版FW

咪就係多數幫佢玩錯位/出到錯位既中上 都係靠佢地carry既隊

咁公平啲講 而家meta係上中野
當Uzi 都carry唔到嘅時候
仲期望大清可以做到啲咩

其實都唔關事下路都可以打，但一定前中期進攻型推線比輔助游走，拖大後期ad 呢個版本太廢不過近年操作英太吃香搞到戰術隊真係收皮最明顯ssg

做啲嘢囉，nuclear都做到嘢而家
大佬打dwg個banpick同策略擺明想靠大清，之後打成點大家有眼睇

咁都唔關事？ 3場完全冇練過新野 冇研究過jg條路線 打天才波 打到第3場咁係咁未爆囉 比人睇通晒

fpx 越塔gank上下路打法
fnc應該擋唔住

想問下點先幫到DL入8強？

一個全球流收你越塔流啦除非tian 隻蜘蛛 or 呼拉圈 出到黎，正常打營運後期團戰邊夠大快活打呀

無辦法
呢個已經係na最好嘅陣容

其實點解DL uzi可以食老本食咁耐

好似fpx 咁好運咪8強但最有機會果年電狗都贏唔到真係抵死

仲玩越塔殺下
FNC直接全球流 下路蓋倫貓
咁FPX要點玩

有
小組比3隊外卡佢
不過我都驚大清個debuff
最好就係得8隊去打
學S1咁樣
咁大清一定入到8強

Ning而家有返狀態 ig成隊好似變返上年咁
睇黎決賽冇走雞

內戰最強AD

其實eu 上除左wunder 重有邊個感覺fnc 後勤世一

拎住呢d 牌打到咁勁換左bwipo 條垃圾fnc 應該小組第一

差ad 位未係

過左grf 呢關真係決賽見

IG冇韓仔係咪會2-4出局

你老母IG又靠韓仔贏
唔係TL個教練啲bp閪
晨早贏左

邊個na藉ad勁過dl

Ban Garen

有邊隻差過？ dl剩係識失位自爆 廢撚到

咁又唔好咁講
起碼肥狗都叫有亞軍
大清有咩？？

咁老實講 中上咁既表現 真係得大清可以博一博
講真 na first seed年年咁比人掃出局 我突然覺得lms都唔太差

佢國內係勁既 恰na啲二流ad囉

肥狗keep唔keep到連續4年3-3出局？

又係呢d on9 理論佢d 隊友個個世界賽成績都比佢勁囉。

呢d 說話同肥狗粉一鳩樣，自己唔信隊友次次都要人幫佢打優勢肥狗未黎rng 前一個冠軍都無，重成日屌隊友

食屎狗早就知咁打無用改打法啦，下路穩住後期打團戰就夠，強如rookie上年開始都變團隊型啦

不過大ching 絕對唔係肥狗咁毒但d fans 講呢d 理論真係痴線

醬神同impact隻akali

靠impact就收得檔啦 上路keep住比人壓cs 中路直頭比人屌起黎打 得下路平線 幫完impact佢都唔會打得贏ts 何況jg 簡隻歐拉夫rng好明顯柒好多 上路有優勢都冇人幫仲要換線讓ad發育

前期aatrox olaf 打唔贏吸血鬼同酒桶無可能掛中路琴日比人單殺係好撚離譜但上路impact 係無計去到6己經比rookie 收皮

TL上中野唔識撚呼拉圈 akali 依點已經抵屌到爆

TL買多個勁既JG咪得

冇人care呢啲小組賽出局既隊啊

你知道的.......

akali 勁在無咩hard counter,可以無腦選，但你隻英好carry 又唔覺， 呼拉圏就op 上中野都得上限又高

唔夠ban位
如果fpx喺紅色方
必ban位潘森+姬亞娜
然後下路剎雅都基本要ban(太op+lwx唔識用)
咁都三個位喇

冇玩幾年 淨係每年睇世界賽
想問下咩叫中上錯位

Fpx都係打開越塔流
打左成年啦

指一部分英既可以打中又可以打上
揀出黎可以令對手bp難D針對

打錯

Fpx打開全球越塔流
上路必pick船長

中上都out左
依家打開上中下三路搖

未必
Fpx可以放晒潘森姬亞那
你唔簡我就兩隻拎晒
Doinb兩隻都玩得好好

同埋garen + 貓貓
真係唔勁

Dwg 同 Grf 打到首名，但都要對g2同ig
論世界賽經驗同bo5，g2同ig勁啲

點可能唔揀
同埋要揀大快活都一定先揀潘森
而潘森D招真係俾riot改到op
姬亞娜好難打得贏潘森

咁咪fpx簡姬亞那
輕鬆

fpx 贏在個doinb 可以出奇招打你，FNC predict 唔到，一定要camp mid 打低佢先掂，下路lwx 就垃圾

Lwx有裝咪勁
都係用kaisa等肥

其實fpx上同jg最勁
不過好難針對到

奇招玩殘自己？fpx 小組賽打到咁肉酸

真係當我大快活流nenesis都大把奇招例如維嘉 tf , 如果doinb 重夠膽出d 坦打中，nemesis 真係笑出黎

講奇招fnc仲多啦

Gimgoon係抗壓多
Doinb用到carry英其實中野會勁
同埋sup游走幾好

上lpl 就勁，但呢加隻gp 比cho 屌打

除jg 外sup 就真係勁成日跟到tian 搵機會

Fpx無咩經驗姐
同grf dwg一樣
慢慢打番起

公道講句doinb 戰士係玩得唔差但呢個版本除左ryze 主流d 法師佢玩得唔夠人勁，重要佢果組真係廢d 都打到咁肉酸

FPX會揀藍方喇 得中路英雄池夠
揀藍方針對BAN對面好過
而且當FPX係紅方唔BAN潘森 姬亞那
對面藍方自己BAN一隻 再拎一隻
你咪一隻都無 你咪唔好BAN 真係當人白痴
最後講奇招邊個區玩得過EU 同EU鬥奇招

grf dwg 成班操作怪點同除左tian 操作跟到呢2隊韓仔其他真係

下下pick坦保lwx，偏偏lwx又好飄忽

都係個句FPX就加強版FW
以為自己個套夾下路好撚勁

認真2隊lpl 應該都8強，d 教練咁撚廢，短期內完全無新戰術打到出黎

Grf就好似以前rox咁，總係要做skt私家雞

一間你地燈到fpx冠

Lucian tristana上中下都玩得

Rox LG 真係晒左
咁快解體

Huni EZ

都話係蓋貓慎個組合先核突
蓋貓本身唔算核突,係加埋隻慎先核突到飛起

個6場肯用Lucian top就入到8強啦

ROX臨解散前打KESPA CUP贏左SKT嘅，不過點都唔夠LCK同世界賽兩個舞台贏個意義嚟得大

講真大快活有大把招勁過蓋倫貓
要ban都ban veigar先

船長3ie5萬幾輸出炸到大快活團都唔敢開
肥閪>fnc>skt>rng

其實BO5先難估
上年都無人估到C9贏AFS
G2贏RNG更加唔使講
所以依家up乜都係9up

skt 3:0 spy 應該準掛
其他grp 真係好撚難tip

真係唔好當今年嘅8強係流

deft有新sup?

成個world計impact=corejj>>>jensen>doublelift>xmithie啦，無啦啦pick坦俾impact pick後期英俾jensen想靠doublelift 咪輸到咁囉

jensen week2 災難級表現喎

肥狗同大清個分別係

你俾資源肥狗佢有機力挽狂瀾carry
同時佢會限制隊嘢玩法，同埋佢心態差會自爆就冇人企到出黎
但睇得出教練係有試過打上中carry，無奈操作唔夠班只可以繼續打下

大清係長期俾隊友carry 混下分，今屆除左jungle 全部都係國際賽上證明過自己
尋日TL打DWG bp想俾大清carry，前期有優勢打到成咁
對IG impact幫手吸曬壓力，佢又係毫無優勢
除左對ahq 有少少優勢睇唔到佢有咩用
佢仲要有corejj sup，明顯好過ahq個sup同baolan都打到咁

S7 skt vs msf??

肚餓了

私心 grf同dwg

至少3-1
唔會3-0

估下賽果
dwg v g2 3:1

dwg係選手風格同打法方面同g2相似性最高
分別係有lead個陣會dwg會傾向等item power spike先開戰
g2最大武器下路雜技 dwg都識玩
nuguri拎到優勢線就可以壓實the outgoing
caps同midking睇bp 55波
jankos係中上無優勢個陣帶風向能力我覺得劣過對面

skt v spy 3:0/3:1
都係睇skt搞唔搞得掂veigar同下路腳唔腳軟

ig v grf 3:1/3:2
grf本質上係傳統營運隊
如果ning有態我覺得grf未必match up到ig invade
看點係冇jayce/鱷魚既sword仲有d咩唔會爆線
rookie唔腳軟應該會out roam chovy
之後就標準ig打法

fnc fpx 3:1
暫時睇落fpx係唔會玩下路雜技
因為體系下路一定要隻工具人ad黎打龍推塔keep節奏
所以fpx係red side既ban位受好大限制
食屎狗今年放棄治療苦練下路雜技加突破心魔下
fnc係bp上既優勢會令中野前期invade好順利
如果食屎狗又縮番入老母閪就當我無講過

Tarzan > ning
Chovy >= rookie

屌呀講到jensen>dl
得罪講句呢6場賓仔都屌打jensen啦

jensen week 2 一定瀨屎

jensen表現真係最撚差，最後玩LB比人單殺比人出5速鞋游走，直接令上路爆炸
round1玩球女打ahq咁辛苦都係因為會係咁比人捉

前年隻兔好似又係EU第三種子

Another level個陣係sword打

G2一定3-1 蛋黃
唔會輸

前年msf係第2
Fnc先係第3

第一場你就估錯，其他都可以spy應該至少贏1場

全盛grf一開波spring絕對係打架隊 之後先慢慢傾向營運
再退化到係咁妹 對ig我覺得會係咁打架

如果打晒5場
Skt 5:0 spy

個場大部分人都覺得會3:0 點知...

嗰場打到game 4我仲以為msf會創造奇蹟3-1 skt
點知

夏輸到仆街呀Ma 春季打到識飛未又係3:0

Grf一開始可以咁撚癲其實係靠Tarzan 閱讀到其他隊條jg路線 當其他隊熟左 佢睇唔穿 就開始妹

老實講ad呢個位比人養肥 對位係一定打爆你

點解養完DL 會俾人打爆嘅

下路線都係睇sup睇jg
其次睇bp同中上tp
Ad影響其實好細

AD決定下限SUP決定上限

上中野其實應該放埋一齊睇
如果tarzan叫chovy搞爆ning野區就會變左grf中野圍theshy
Theshy幾勁都唔會打得贏
但如果ning駐爆上路先 theshy肥起又變左直接打穿條線
Tarzan之後再幫分分鐘送雙殺

如果大清贏jkl一件大裝
中野輸返半件裝 我覺得已經贏到ig
但無可能呀嘛

因為大清係贏完一把多蘭之後就俾人打爆左冇機會贏大裝

幾日無比賽睇
有無人推介吓近幾屆有邊幾場比賽好刺激或者好驚喜

s6 skt vs rox

s7 skt vs msf
skt vs rng
ssg vs lz
ssg vs we

s8 rng vs g2
ig vs kt

外卡嬴LCK 當年J到飛起

S7好悶喎
可以飛住黎睇

skt vs edg

S1 殿軍
Msi亞軍

s1都攞出黎講

講S1真係仲核突過台仔講TPA

做NA選手真係好賺
年薪幾百萬
係lcs當soloq求其打下make下play扮勁
係worlds就是是旦旦9打提早出局
順便當玩多幾日
然後係twitter打幾句野扮可憐氹下啲fans
班傻閪又會繼續幫襯佢地啲merch
資助班廢物繼續歎世界

ssg vs lz 都有
咁可以計埋ssg vs skt

又針對大清

今年暫時最好睇嘅bo5應該都係g2 vs skt

有得比我做我都想做大清

大清段片入面話以前喺TSM打得差俾人鬧 隊友會幫佢口
而家隊友打得差 到佢幫口

梗係啦
以前成隊最勁係佢
而家成隊同佢一樣咁勁
點敢屌人

頭兩場幾好睇wo
sktvs ssg冇打交咁濟

一樣咁勁？

其實係除咗賓仔
個個國際賽成績都好佢好多
但賓仔CLG MSI都第二過
Jensen喺Reddit俾人鬧到痴晒線

講戰績同經驗
的確係一樣咁勁
除左打野

明明得打野同佢一樣

jensen係真係抵屌
我都想屌7佢
今次worlds大部分時間佢都係拖後腳

你都啱
不過講知名度佢算係最勁

最好笑係啲人之前先吹奏C9外戰係靠Jensen
點知而家backfire
明明就係以前C9會圍住Jensen嚟打
上年Licorice都有份carry好多場
係Jensen去到TL一唔圍住佢嚟打 就送到七彩

佢好似完全冇練過佢pick嗰啲英
完全係到9打

佢隻Anivia俾Froggen恥笑

corejj打到咁都出唔到group好慘

佢尋日隻lb俾rookie fb完全係難以置信
如果佢了解qiyana呢隻英佢就知道仲行咁前係死硬

去下路送頭又係唔知做乜鳩

冰雞王真心勁
佢成日組埋d垃圾都打得到上去

講真講用Froggen邊個夠Anivia黎

xpeke?
前幾日見到有一場eu soloq
perkz用anivia bot打爆對面
可能係8強bo5會出到

金教練真心有料 16SSG17LZ18IG19DWG全部都勁撚到痴線

唔計WC嘅話
之前睇LPL有兩場都幾刺激

2019 LPL Spring Week 10 IG vs EDG Game 3
IG 20血反cup

2019 LPL summer playoff RNG vs LNG Game 3
LNG 50血反cup

可能出年TL就買佢返嚟

USD

GEN G萬歲

雖然呢幾隊都有選手個人能力當年1線甚至係嗰路最勁 但都唔可以否認佢係有d料

BDD
新faker

BDD做咩

Rng vs g2 game 1同game5 highlight必睇
仲有s7 rng vs skt game1至game5 highlight

一定要睇大陸LPL賽評

S8 所有ig highlight都好睇
The shy成魔之路

星期六有冇地方介紹睇比賽？想好似睇波咁出去睇

cga好似有

旺角麥花臣嗰度？

鳩估
GRF 1:3 IG
FPX 3:1 FNC
DWG 1:3 G2
SKT 3:0 SPY

IG 3:1 FPX
SKT 3:1 G2

SKT 3:2 IG

所有食屎狗出局最尾一場

G2 3:0 dwg

G2 3:0 skt

G2 3:0 ig

yes

有冇bar播

如果有bar播好似好正

係，好似睇波咁

佢揀人練人係一流

如果係就好笑

呢場當年garena賠率好記得係12.45 然後我有個CLS friend all in咗呢場ROX贏

ANX

有冇機

覺得dwg會贏g2

好難估唔知g2幾時「認真」

藏招藏到出局留返下年認真

今個s賽 tl戰犯一定係jensen
條友好似未訓醒咁

佢唔係話希望tsm有人會幫佢口咩
姐係tsm無人幫佢

上年我估中wo afs打小組都打到食撚左屎咁 唔覺會嬴c9

係估唔到3:0咁clean姐

Afs一路都吹大左

Jensen仲廢過lms既mid

好想去現場睇一次

藏招
下年買多個中路打Support

五核陣

LCK 3隊 加埋 FNATIC

GRF 打法好穩, VIPER 都未用AD已經打到咁好

viper既法師勁過ad

Viper都係 vlad最勁

Viper就係玩法師輸左比Ruler (S8 regional)

俄羅斯賽區CIS/LCL近年戰績:
2016 Worlds: Albus Nox 4-2小組賽次名出線(雙殺MSI亞軍CLG, 與當屆四強ROX Tigers打成1-1後輸Tiebreaker)

2017 MSI: Virtus 2-4 入圍賽小組賽出局
2017 Worlds: Gambit 0-3 入圍賽小組賽出局

2018 MSI: Gambit 5-1入圍賽小組賽出線後以0:3輸俾FW(而FW喺小組賽與冠軍RNG並列首名後輸tiebreaker)
2018 Worlds: Gambit 2-2入圍賽小組賽次名出線後以2:3輸俾Cloud 9(而C9係喺當屆以3:0淘汰韓國第二種子AFs嘅四強份子)

2019 MSI: Vega Squadron 5-1入圍賽小組賽出線後被FW以1-3踢落敗部組 然後被PVB以2-3淘汰(而FW同PVB係兩支小組賽出局嘅隊伍)
2019 Worlss: Unicorns of Love 2-2以次名出線(2:0雙殺CG) 然後被Splyce以2:3淘汰(而Splyce係今屆至少係八強份子)

準備成為第五甚至第四賽區?

韓國國會議員：Kanavi事實上是奴隸合約，將在國會層面上給以支援

呢單野搞到去國家層面

算鳩數啦

得s6果年叫入到八強 其他全部都係入圍賽就出局 咁都可拎黎打飛機 笑撚死第四世界賽區呀?

4強你真係覺得skt會贏

飛去西班牙，睇完過去加泰聲援

G2 ARAM隊

睇返rng 打fnc個場 狼行真係好撚慘 贏二十cs上路塔皮養下路 比人踼落下路守二塔

我狗唔拎資源點carry , 點做世一ad

狗粉會話你廢 廢就要讓資源

viper不論ad ap 鬥士都一定 > jkl 啦

啲人吹ig咁大都係因為ts 雖然我都覺得sword會比ts打爆 但其他三路都grf > ig啦

只要對住寧王屎忽打就得

但grf個長頸怪都隨時累事

大家都係四打四

明明sword一出嚟嗰陣都被人吹奏好撚勁 點解今日會變成咁

當時LCK 上路蜀中冇大將, GRF 又上位先覺得佢勁, 就好似SKT如果打得好都吹到THAI 好勁架啦

到依家LCK 上路都冇個算係世界級, 個個對住THE SHY都見到真章

大木都竟然比人屌
無大木既話一早收埋皮 分分鐘只係贏得一鋪
jensen先係最應該比人屌柒
幾鋪都廢到痴線

韓仔同白人你點揀不過jensen 贏dwg 都有功勞係之後唔知做乜鳩

當年邊到冇上路啊 當時有未跌既smeb 全盛既Khan 新起既Kiin

大家對賽程點睇

可能spy 上路比達仲勁過lck

又要換肝

唔想睇夜波

星期六都捱到, 但星期日 G2 VS DWG 話唔埋打足5場真係要3,4點

未計skt劣勢時換keyboard

星期六睇怕都要打足5場

有咩功勞?
送頭?

不過夏季既Kiin仔比春季果陣差左小小

大熱 打足五場隊伍 fnc 自己睇時間

唔好睇小電子競技喺韓國嘅地位
韓國係靠娛樂起家
有唔少大財團投資娛樂行業，包括電子競技
淨係講LCK攞過冠軍嘅SKT, SSW, SSG
背後嘅Samsung同SK都係電子業嘅大財團
而Still8有份提供streaming俾唔少lck隊伍
即係佢地同財團之間有利益關係

如果搞到國會層面
有D擔心Kanavi會變成政治棋子
畢竟D大財團係有能力影響國會嘅

grf如果拎冠軍，佢會仲慘過變棋

廢過lms

弱化版嘅阿讓
英雄池淺到on9
鬥士刺客菲歐拉卡蜜兒阿卡莉杰西234玩唔勁
船長天使對線唔夠勁頂唔住人揀唔到
法傷aoe嘅吸血鬼藍寶唔識玩
炮娘黑人呢啲更偏嘅更加唔會識手
連坦英Ornn科家斯賽恩玩得唔夠阿讓好唔揀
下下正手魔鬥反手吶兒再加多隻版本op又係佢main嘅鱷魚但玩唔勁

咪淨係得s6嗰隊 跟住咪都係外卡水準

Jkl隻Kaisa xayah勁過viper
都係個句 邊隊ad領先對面ad一件大裝基本上係無腦打
除非係靠theshy秒左ad咁就唔同講法
Grf前期中野滾唔到雪球無經濟優勢係比較難贏ig

諗起JKL隻syndra廢到

Sword 玩Urgot Sion 嗰堆係唔錯
而家轉晒meta啦
同埋佢都冇被吹奏到好撚勁

Kaisa xayah兩個差唔多啦
少左好多ad英可以用
計埋其他ad英既話jkl pool大d
不過版本玩下路ap
都無計

睇番數據
淨番8隊入面adc數據最好係viper
最差就係jkl

GRF同IG最大既關鍵位就係tarzan會幫邊路

究竟係幫sword等佢唔洗比ts打爆定係幫chovy滾雪球

但打左兩年 證明左你搞鳩ts係冇撚用 仲記得佢1/4/0血鬼瘋狂大4個硬捉後排逆轉左 癲撚到

JKL差唔多比人當肥狗咁針都壓到兵算係咁
不過佢仲係有時對線自己一打二都沖上去
The shy出國有buff咁
唔洗佢企出黎
乖乖地混分就夠
LpL the shit個陣就見到佢同肉雞兩個輪流企出黎既
不過ad對線睇埋sup就

有幾好笑
好正常

血鬼被人捉極都有用既睇BP多過選手 喺假如無論The shy拎咩都屌打你既時候 你要逼佢拎對線英例如Jayce呢啲自己團戰會好打好多 The shy打團唔係大家諗到咁勁

識野

The shy打團真係勁wor...
而且就算前期俾人針對
經濟同裝備落後佢依然打得超兇狠
可能因為佢用既英都非常高aoe傷害

同埋最癲我覺得係佢用sion單殺ez
佢用咩角都諗緊點殺人點輸出

打線勁過打團太多 同埋一behind打團就會易送頭

Grf IG
The shy點比人camp爆
佢團戰點都做到傷害 做到野
好似第一場skt 對uzi
肥狗心態未爆 一兩波團戰拎到頭話擋唔住
之後靠即時一波call bd
除非ths shy又上腦 想make play比人打死先
就好似dwg最後一波

真係幾期待
先爆rookie 再ning 再打爆上
定直接ning 之後上路
真係靠Grf 後勤 同臨場選手判斷

但好難五場上腦掛

中路互推線之後消失
比壓力野區 兩路？
互相搶視野？

不過grf團戰又一手
The shy又有能力一打二三
會係場場爆到尾
定互有攻守 一波過呢
真係睇選手

心理上
Grf 管理層地震
選手覺得nothing to lose 定驚
IG就揹住上年冠軍嘅名
仲有強國玻璃心憤青嘅期望係佢地到

正 呢個matchup點鳩up都得

最後就下路AD比較少人理
究竟兩邊會係球員定球星
球員打工仔 多做多錯少做少野
求穩 七十分就夠
定
球星咁 關鍵時刻企岀黎做到百二分
團戰無錯位比人捉 仲要做到傷害

利伸unrank 淨睇比賽無打四年年

Rookie theshy 大心臟

下路應該最易打開缺口

有無地方睇比賽

3z #1

SKT 3:0 3:0 3:0完

theshy打團唔勁仲係邊個上路打團勁
dwg係上中野釘住theshy先玩唔到咋

係到諗想有ts果種打團能力係咪應該瘋狂玩aram

可能係
玩aram應該可以練臨場判斷

淨係記得msi果陣佢比賽前仲玩緊aram

Spy可以3:0炒到skt既話 我抽10個每人1千 賭？

原來aatrox無咗移動式ga

Chawy出走左
幾可惜 其實今年佢d bp都幾有用 可惜比人罰五年唔比入台

90% 黎LPL我都覺得佢BP幾勁但亞洲隊只有韓仔教練先會上到一線，始終華人唔敢好似韓仔咁怒屌選手，印象中得tabe ?但本身理解廢華人教練最勁可能己經係edg 既阿布

其實GRF有優勢, 因為泰山表現好就真係好波到完場
但IG NING打得好, 都唔一定會雪球落去..

今次都係上中野做賣點, 只要一方打野食屎邊面就會輸

可能食龍之前都未有GANK, 大家都唔想搞大佢

其實睇JKL 如果打得返之前既水準IG 變返真3核，

Grf 其中一個手軟就不過睇jkl 暫時果6場 真係雷到

佢可以剩玩aram練團戰既前提係...佢未出道前已經係虐緊韓服精英場

不過今屆都係睇jg表現
好多隊既jg都超強
Ig點都係要輸

都係tarzan canyon clid爭世界第一jg

TheShy用腳打都贏到Sword啦
GRF BO5伸要得兩成勝率打碌撚

UZI 都要幫Faker 打J

心痛我大肥狗
今年無自大
無得睇肥狗大戰廢老隊真係遺憾
真心佢地第一場係咁多場小組賽入面最高質

Tarzan 小組賽個態真係好好
隻lee sin 踢撚到caps傻

LEVI 都係, 不過無撚計, 出錯世

JG既大時代

levi 今年純farm等後期
同其他一線jg無得比

買曬最勁果d仲有得話唔爭氣？

佢自己唔爭氣囉，世界賽前16adc

抵撚死

公道講句，雖然今年唔係輸佢，但4保1體系除咗香爐版本唔會走得遠

好似話佢今年就退休

之後做直播？

但BJ嗰時有幫過佢口
話唔關佢事

4保1 pick ez...好明顯就係冇xayah佢好難有其他英前中後期都強勢 pick vayne可能都冇咁嬲

突然諗翻起好似兩年前Faker第一次開台 嗰種震撼係連好多streamer都直播faker開台 成個Twitch 都down咗 原來咁快就兩年

睇返faker 幾場分組第一視覺
發覺佢每場都有miss炮兵
無壓力都有miss
神都會有失誤
係咪老喇

Mission 世界賽精華片呢

佢前期鳩推線 最後兩ban都俾埋下路
輸左就話其他路

有無巴打知野龜去左邊？
做咩呢兩日會eu ser開返台

希望下年唔洗再見到隻毒瘤肥狗
佢一日仲係到 入邊隊都變毒瘤打法

Sangyoon退役

wolf 八強預測:

DWG (首次國際比賽, LCK新人)

優點:

1.Nuguri的賭博 "已經不是偷錢這麼簡單, 根本是賭博!"

2.又是你嗎許秀

3.就是核

4.Canyon的堅持不懈

5.Beryl的開戰

缺點:

1.Nuguri的賭博

2.許秀不是玩阿卡莉的話 速度下降

3.Beryl和核座有~點可惜的對線

G2 (春季賽, MSI, 夏季賽冠軍; 大滿貫覬覦中)

優點:

1.Caps和Perkz的One-two Punch

2.利用Twitter作出心態攻擊

3.Jankos玩得好的時候真的玩得很好

缺點:

1.不行的時候直接不行到底

2.Perkz和Caps死掉的話 遊戲直接結束 (倚賴度極高)

3.Wunder和Jankos的One-two Carry已經過時

預想: G2 3:1勝利

--------------------------------------------------------

SKT (團戰的SKT, 速度的SKT, 營運的SKT, 對線的SKT, BO5的SKT, 基本的SKT)

優點:

1.保有世界最強打野-打野之神Clid

2.獲得了可以摧毀任何人的Khan

3.94分鐘比賽記錄保持者 Teddy

4.94分鐘比賽記錄保持者 Faker <原本為:Unkillable Demon King保有>

5.PoohManDu-Wolf-Mata-Effort傳奇

缺點:

1.相美有點可惜

2.Clid倚賴度高

SPY (歐洲第三種子) "老實說我連他們有哪位選手都不知道"

優點:
1.情報不足

缺點:
1.體級較低, 輕量級 <原本為:實力不足>

預想: SKT 3:0勝利

-----------------------------------------------------------

GRF (LCK二號種子, 進決賽概率100%<原本為:100%亞軍>)

優點:

1.打野之王Tarzan, 就是Chovy

2.世最貓, 世最慎 Lehends, Viper的廣泛英雄池

3.有利的上路替換

缺點:

1.上路對線可惜

2.Tarzan及Chovy倚賴度極高

3.因為是第一次打國際賽 所以可能會在意外的地方摔一跤

IG (衛冕冠軍, 中國的希望)

優點:

1.呂布 TheShy, 趙子龍 Rookie

2.Ning回來中

3.沒洞, 豐富的經驗

缺點:

1.Ning回來之後可能又要走了

2.TheShy常常雷切 <見好不收>

3.像2019MSI一樣 多方面讓人不安的隊伍

4.Rookie完蛋的話就贏不了遊戲 (不是Rookie玩得不好)

預想: GRF 3:2勝利

-----------------------------------------------------------

FPX (LPL一號種子)

優點:

1.DoinB的英雄池, Gimgoon和DoinB的One-two Jab <刺拳>

2.各自遊戲理解度高

3.因為是LPL一號種子 所以自信心上升

缺點:

1.LWX凱莎閃現送頭可能性極高

2.相比起DoinB和Gimgoom, Carry能力稍微不足的Crisp和Tian

3.整體來說是個擲骰子隊伍

4.DoinB和Gimgoon(剛普朗克)倚賴度極高 "老實說 Gimgoon我只記得他的剛普朗克"

FNC (歐洲傳統強豪)

優點:

1.Bwipo, Rekkles 狀態提升

2.Broxah的鐵拳, 隊伍有利

3.Nemesis穩定

4.Hylissang 骰子 0~12

5.小組賽第二週3勝 (SKT,RNG,CG)

缺點:

1.黑粉多 (特別是李宰晚)

2.Hylissang前期容易雷切 <見好不收>

3.整體體級跟其他隊伍差距較大

4.Rekkles非射手裡面只會玩蓋倫 (Viper,LWX, Perkz, Teddy, JKL, 核座, Kobbe)

預想: FNC 3:1勝利

Wolf嘅prediction

除咗IG其他基本一樣

ig 然硬
wolf 不要燈

除左IG G2其他一樣

Bang

kanavi 自由身

王思聰俾中共回血劍左

大快活不嬲戰術隊，大把戰術幫到班混子去贏今年大快活最少4強，G2 等比dwg 收皮

detail?

因為skt放水囉

做咩事

Ｑ：東山國內外表現與大部分人心中所想有段差距，原因出在哪裡呢？

Chawy：東山強項一直都是後期，他玩的角色也都是後期角，世界賽 meta 中路需要前期一直做事，所以比較可惜。

Skywalk：對手的檔次比起在 LMS 差很多，在 LMS 我們可以為東山選一些中路比較發育的角色前期也不會被懲罰，或是像在區域資格賽時一樣選出姬雅娜瘋狂跑線支援。

但來到世界賽時對手都是頂尖的選手，像LK的 Artifact 就是越南的第一中路，Caps、Chovy 這些就更不用提，他們在對線上就能懲罰東山的發育角色，前期也不會給東山太多機會支援別路。

東山後期都行街

唔知係咪講緊凍結八千萬股權嗰單野

佢真係誇撚張到

個心態覺得唔死就唔會比人屌

擅長後期團戰=用砲娘喺巴龍池行街？ 笑死人咩 hka換過個中路真係有機會唔使0-6

dwg等比G2收皮就真

今年八強除咗蛇仔都有料攞冠軍

tris個場真係原諒唔到佢

佢啲判斷能力真係... 無閃都仲鳩追隻ire

*the

佢跳去追佢唔係問題
問題係佢對隻英根本唔熟

跳咗上去收到佢仲可以refresh再跳落池度收頭
但係佢跳咗過去發現A唔到人

佢唯一嘅選擇係追到底
但佢比殘血ire開大嚇親仲要回頭

大佬呀你滿血有大嘅炮娘驚殘血ire

啲判斷反應真係完全唔似職業
重點係佢絕對唔應該回頭 錯晒

According to multiple sources, Still8 announced on the 23rd that they will be releasing Jin-hyeok "Kanavi" Seo as a free agent. A source revealed that "Following the recent controversy over contracts, Still8 has decided to release Kanavi as a free agent following much deliberation”. He added that “This promise has been made in the presence of several investigators of this issue, and will not be overturned”. Another source said that "Kanavi has been informed of Still8's decision to release him as FA”.

During the discussions, a Still8 employee complained of "how can [we] do business with China from now on", but fell silent upon hearing another retort that "there have been many more cases where Korean players in China have been mistreated and neglected, such as having their pay delayed".

A player with FA status can contract with teams without requiring a transfer fee. Kanavi has previously expressed his wish to become an FA while on CvMax's stream.

但佢直播唔好睇

連tian都屌打佢

[國際戰線] 香港抗爭動作遊戲(2)

希望各位多多支持

佢做到toyz 小丑咁樣

Hka得呢個同埋一分鐘三殺有highlight

話時話垃圾toyz點解仲未死

收左律師信啦

條友真係怪，賠完錢仲要對鐘生咁串

唔係單官司
我講緊佢之前話自己政治冷感個單

都係靠串人拎收視做效果

原來舊年世界賽蛋黃同ig打訓練賽已經贏多輸少
唔怪得個教練直程去埋蛋黃啦

鍾生幾時入紙高院告佢

dwg 小組雙殺ig

d傻鳩咁憎lck

咁又唔好咁講，skt vs fnc第二場其實唔可以太作準
不過好似skt話過打fnc係比rng更難打

theshy會唔會返韓國

邊隊挖到佢返去真係fatfat

如果佢返lck好呀
不過如果就算唔為錢為拎名譽 留喺ig都做到
rookie唔走 再搵個穩定既jg&sup已經夠實力衝擊多次冠軍

同王思聰係好重視佢哋
講福利應該無咩邊隊夠ig好

點會返呀
韓仔點會俾佢玩高risk play

睇佢入邊隊既啫

金教練話nuguri仲固執過theshy
仲好似班大陸仔咁ff緊lck唔比玩risk play？
連kkoma都會叫成隊有幾侵略就玩幾侵略
你有實力又唔太會出事咪繼續玩
好似肥閪咁樣無腦送kkoma就緊係叫你唔好搞事啦

除非g2幾場都出奇pick同埋狂跑線支援打遊擊
純打線同打團實力絕對會比蛋黃屌打

仲癲撚過BLACK字頭

金教練教啲隊團戰都好勁
上年ig 今年蛋王
唔知點教班選手
今年ig無左金教練
啲團戰都無上年咁顛

你見nuguri咗執着偷錢就知

Week2好似冇帶

條友仲癲撚過你

差在未講蛇蛇勁過skt
中肯

咁3連霸係柒啫

有冇清整多個中肯分析

我準備講JT 1-1 FPX
所以JT打LPL你好撚勁

會*
屌你老母打錯咗個你字出嚟

jt 3-1 skt
因為skt冇贏過fpx

IG同fpx等收皮啦
出線出得咁符碌

SKT vs SPY
skt khan 訓醒，但teddy effort狀態麻麻
SPY成隊平平無奇，上中野差兩班但好在nothing to lose
相信會誤打誤撞下路帶來機會偷到一場
預計skt win 3:1

dwg vs g2
g2 jankos 食左屎咁，又撚唔掂新英，變成bp 弱勢
但canyon睇落冇tarzan 咁強勢，未必可以靠jungle 打穿
nuguri 狀態唔好，但showmaker 打埋佢果份，上中野dwg 稍勝
下路dwg唔太掂，nuclear kaisa one trick 又唔係特別勁，只要perkz唔揀zoe 應該都係g2 下路贏
但要顧及韓國新仔隊經常bo5腳軟，我估g2 贏3:2 或者dwg3:1

fpx vs fnc
fpx 上路champion pool 本身有啲問題，下路打得好差，fpx win condition得一個：tian帶起中路然後打爆下路

fnc 除左中路我覺得全部比fpx 稍強，好睇應唔應付到fpx 鳩dive 下路。garen貓下路可以輕鬆應付所以fpx應該會ban貓。

我估fnc 贏3:1

ig vs grf
呢場最難估，grf弱點係上路，ig 弱點係ning，其他全部實力相若，團戰方面ig 稍為有優勢

上路：sword目標係穩住唔比人通關，theshy目標係打爆sword
jg：ning 會想爭酒桶，冇酒桶嘅ning係廢兩個tier
mid：55波
下路：玩傳統ad jkl 稍勝，但傳統ad 得xayah kaisa係玩得過。 jkl syndra玩成點大家有眼睇，sup grf 好好多

ig bp 重點係 中上搖擺pick 幫rookie 攞優勢，搶酒桶比ning同埋攞傳統ad比jkl
grf 會想限制jkl ，可能ban xayah pick kaisa，ban酒桶再破壞其中一個ig 嘅搖擺pick例如jayce

兩個jg camp 上路會成為勝負關鍵

我私心想ig 贏3:2，感覺之後會好睇啲

點解nenesis 咁勁你地都重未識吹奏淨係先贏一個ban 位tf 己經屈機呢加重有veigar, doinb 係 nenesis 面前只係笑話反而Bwipo 呢d 大垃圾未比人屌上年己經比佢雷輸

睇表現JKL 明顯最雷，grf Viper 今年又進步左，rookie 對住chovy 90%打唔出壓制，ig 唯一希望ning 加 ts 呢個組合可以打串sword

G2 JG英雄池問題但操作未算好離譜，但隻sup 又串又廢。上路wunder 掛住打wow 己廢，prekz 無淫婦應該打唔串dwg 下路，除非caps 天神下凡唔係我睇唔出 G2 點贏

最後一場skt 打蛇 差距太遠希望3-0 唔好阻大家時間

清中肯

傻鳩牙摩

IG 1-1 DWG

bwipo已經比人屌到反晒皮

rookie對chovy應該55波，講支援rookie贏
jg勁唔勁除咗個人技術意識
都好睇中上配合 視野 控線推線有冇做好可以随時2打1，好多時見到jg做唔到野大部分都關線上事

G2英雄池冇問題 係嗰場真係打得差
wunder的確好似比之前係廢咗啲
下路唔洗諗冇jg幫一定G2贏
mikyx雖然前幾場係咁送 但佢唔廢 開戰意識好好

caps 同 showmaker暫時諗唔到

太長，要整加速版壓Mb數

Theshy打團唔勁

你班友真係好撚癲

懷疑係平行世界

唔係唔勁 係一behind既時候啲隊友跟唔上就會變送頭 Theshy無論順同逆風都係咁打

打到邊

鞭屍精華

又可以睇世一下野精彩操作神閃神w 賣隊友

無閃lulu 沖去送世一ad 話可以打慢慢黎

一定係垃圾狼行廢啦唔識開團

沒事沒事沒事

唔想知 死怨婦

不不不不不

我啲我啲 兄弟

karsa入咗之後真係狼味好重

拉拉拉拉拉
我的我的我的

狼行 明明打穿左船長條線
之後為左俾世一拎塔錢 要轉線

佢d 操作同佢講野真係茅盾到看小虎但自己w 去ez走10尺遠根本呢波佢唔淆最少換多隻蛇女正常唔鳩閃換多隻酒桶都得

廢時做怨婦，我post 出來純粹大家笑下算沒事沒事

Chain logic
賭界奇材

又loop

Ig弱點係下路

幾時打8強

聽日

其實Riot不如試下將PCS改做國際聯賽(無外擦限制加三個世界賽位)黎吸引D過氣明星同埋想搞隊銀河戰艦嘅痴線佬玩啦而家新聯賽真係0吸引力

不如改名叫超級傻鳩

難分真與假

me=直必

明眼人一睇就g SKT又拎冠

g2如果group stage 6-0 我反而唔會咁睇好佢地8強
但而家5-2我反而睇好佢地心態已經改善
腳踏實地打爆蛋黃

所以lck撚唔使ff咁多

佢鳩up到咁大段先勁

聽日國殤日

獅鳥生性
打爆I支

神獸私了隊

因為fnc贏過skt
而skt未贏過ig
所以fnc>ig

Are you ready 好期待

支爆日

grf

原來係一日打哂兩組難怪今日係國殤日

肥閪下下risk play 都賣笑既

邊度國殤日

I was watching television and got sidetracked browsing this forum. I love this game but my computer is out of commission by broken hardware. oh well

BO5點買好

食屎狗搶哂鏡

條片得5個韓仔同3個鬼佬

等睇KR VS KR FINAL

最多支那仔嗰隊收左皮
冇計

今日支那8強止步

因為出線都係靠韓仔

全華班
笑死人

我想問今屆有冇得落注買邊隊贏既活動？
有冇link?

我地G2一穿三泡狗

今日支那正式滅國

lol遊戲大廳度有

而家係街係咪冇得買

ys

算 反正都係送啲濕鳩黃豆咁細粒

今次送好多嘢

TheShy教學局

今日支那收晒皮就好
實要翻睇lpl轉播

fpx一定比食屎狗收皮

個個都想燈死grf

黑人都唔撐IG

八強最好睇應該係ig grf? 都冠軍後補咁濟

G2 dwg

支那隊收哂皮就好了

Ig兩年八強抽親都勁隊
上年kt如果無同ig同一邊線 應該有機會入到總決

無人睇好米芝蓮？

講真雖然中國隊但唔太睇好grf贏到

針對下路
中上發育到又自然carry番ig
又真係難打d

想今晚兩組人都打到game5

Theshy個痴線佬太屈，除非Rookie同下路都爆，咁都有d機。Ning雖然柒，但癲狗打法加快咗成個遊戲節奏

又燈

今日係支爆日
IG註定收皮

連登集氣支持IG 燈撚哂支那狗出局

反向奶

G持

Sword: 唔知我頂唔頂到呢

正常IG冇可能贏
贏既話一定係過數俾人

收IG皮唔該

打ig要ban 阿卡莉 血鬼仲有咩

IG hater
快撚d出局
好撚憎佢老細

支持

Jayce

支持IG

GRF贏去到決賽咪又係SKT私家雞，讓路比IG吧啦

Kr 台快一分鐘

屌
喺街唔得閒睇

學鳩叫佬?

關鍵時刻Duke 會企出黎

做乜鳩

The~~~Shy~~~~~
Btw wxy俾中共回血劍佢地重有冇雞叫

勁D喎Rrrrrrrookie唔知點整出黎

抽FNC已經係好彩
SPY同組冇可能中
抽到IG 蛋黃死得仲快

個主持

今年嗰鳩叫佬好尷尬
還我韓國佬/quickshot

一諗到等陣可以睇班支那人崩潰就興奮過打飛機

西班牙咆哮獸

DORAN會唔會成為王牌

好撚老尷

除左IG 佢打得贏邊隊

快啦屌

震音式鳩叫

韓國嗰個真係叫得好hype
呢個真係

又要拉長讀但又冇霸氣

ADIOS IG!

好似kuro grf個後備

GRF 唔會CHOKE 掛 次次見佢地打BO5 個樣都緊張到

Choooooooooooooo....vy

caster: jatt papa phreak

Free CvMax

夏季賽佢都輸俾ig啦

蛇仔

王思聰應該暗花一千萬人仔比ig

預測：
GRF 3:1 IG

牙佬叫法好得意，諗起睇巴西台講英超

屌你唔好咁啦

等睇ts打到sword懷疑人生

我想講我連中咗好多埸，非燈

收皮啦

姬亞那 酒桶

Ban Sword 隻鱷魚

chovy

俾中共回血劍左

Grf 咁串唔揀藍先

不如自動disable 斯巴達算啦

TS算唔算係上路faker

逃稅回血劍

有血鬼

米芝蓮 條勁3層肉

係喎 唔記得咗

血鬼

點解可以肥到咁

玩蓋倫貓

西班文既卷脷音

griffin連續打贏兩場g2
心態已經膨脹
所以今場一定輸

sword對ts，冇野值得IG ban

Tarzan elise

LUL U

Lulu

串rng？

蓋倫貓

等睇CHOVY隻刀妹

Lulu
同rng團練上腦？

鬼唔望中共攞佢做回血劍

點解你哋慢咁多

點解會ban sona vayne嘅....

lulu?

其實佢都唔係特別話好肥超肥果料 牛排都無啦

唔ban 吸血鬼

唔明出lulu有咩問題

Ban sona 唔知做咩 可能剋蓋倫貓掛

明引你TS PICK血鬼

特登show

Sword揀血鬼實俾人壓100CS

好睇啦

下路外掛組合

Jkl mk仔頭
想問佢睇唔睇得清

汎搭lulu 有d 勁

好串

出狗仔

蓋倫貓對KOG..

想死幾多次

TS YASUO痴撚線

口水蟲

哇 好耐無見呢個組合

jkl真係有果種10年前既mk格

牙叔

kow+lulu好耐冇見

仲唔係串rng 又lulu 又小狗

Lulu 加狗仲勁啦

GRF個陣TROLL撚到

夢回s7

Yasuo

貓大技想定kog好易...
Kog要肥到先得

呢場兩邊啲ban pick勁到

Ts 犽宿 驚左

WTF

grf 個陣夠唔夠傷

Rookie

兩邊都痴線陣

poppy ap..

兩邊教練勁到癲

GRF唔識打BO5
兩次打SKT都係game1已經出底牌比人睇

呢兩隊

64坦克車陣

乜料呀 第一場就咁玩

TS on99 學人玩牙叔

後期等俾人噴死

王思聰著撚左草啦
佢老豆已經比中共搞緊

入到GAME係咪都準備繼續換黎換去

一定TOP, YASUO COUNTER GNAR

入左場啦

Yasuo 同 poppy

KOG點避貓個大

希望有eq閃睇下

bp 幾得意

靜D

已經回血劍緊啦

Ts 第一場已經當ng 咁玩 有血鬼都唔揀

game 1就咁多驚喜

點掂到kog maw

淨化

前期打爆到對面就ok

IG 好rank陣,ning 做唔到等收皮

捉到應該夠秒殺 不過團戰要拉打

咁樣先好睇

GRF DRAFT

果然世界賽就要咁

IG 1:0

傳送

後期口水狗射龜咁射

poppy出坦? gnar夠唔夠傷呀

GRF15分鐘唔LEAD 10K可以GG

不過Lulu 配Kog先係正想組合,用EZ 真係笑撚死

萬達一早收歸國有
王健林連影都無埋

grf 手會唔會太短

Grf scrim 又輸到仆街？
做乜鳩玩

唔洗，直接企定定a

個符文

俾the shy斬穿就gg

on9 grf
睇唔到ig輸既可能

恭喜GRF先贏一局

grf個陣完全無輸出

2約2坦 點打ig 無輸出

三相流都得嘅

第一場個comp就咁好睇

貓 大加q就咁carry

大快活輸出低RNG兩三倍都照贏
冇關係

準備同LULU道歉

香港人撐Griffin

week1 grf準備游返韓國

有貓喎

仲以為可以睇chovy 玩崔絲塔娜

爆發喎

波比中路咩玩法

好似冇乜見the shy玩yasuo

yasuo 帶刀鋒符文喎

Chovy真係勁

波比中?

有蜘蛛喎

Chovy輸咗會唔會好似Ucal咁一蹶不振

GRF個陣好有睇頭，希望成功啦

睇佢肥唔肥到啦

強奸ad 擋 jg 中 上衝排

sword廢能到

肥劍15分鐘會不會輸100CS

前期波比比較勁

如果波比出刺客裝
啲傷害都唔講得笑

why

但ucal係當初打緊wc果陣已經爆爆到 反而chovy係頭幾場都係得佢認真打緊機

上下路 都輸到

GRF 0:3啦屌

比返兩場grf啦

玩得勁咪得
驚咩

咁counter pick唔可以咁計嘅

上年rng好似都4保一奧巴馬啦lulu保ez有咩問題，uzi話曬世一ad

已經預計到一陣GRF比kog摧毀既畫面

世界賽patch
Garen 係咪都 nerf 過 ?

無

後期企定定爆射真係好爽

靠chovy同Tarzan

大嘴

Grf重唔搞下路會輸個播
俾人打左3層塔盾

點樣可以唔比分裂箭+魔器噴死

Impossible, dude

好似不妙

快d燈死ig啊

前期對線已經輸1K點搞呀

上已經20兵差距

ig完全無可能輸個陣

poppy 5速鞋

悶到

唔識睇GRF個BP

變大埋真係玩能完啦 GRF

3人gank上

GRF個陣夠唔夠傷呀?
成隊都半坦咁

IG個conp邊段時間都贏笑死

完 波比都唔出輸出裝

你有後期ad就唔使睇前期碰撞

要跟上rookie gank上下路

今個版其實藍方好有著數正常IG 應該要贏
估唔到grf打bo5真係咁膠

納兒輸犽宿兵係正常？

grf已輸 0：3ig

yes countered

counter

gg

正常 俾犽宿counter
上年msi就知
火龍用犽宿斬穿khan

正常

好波!!!!

Yooooo goooooooo

NICE

如果GRF拎到3火又唔同講法

正常黎講Yasuo counter gnar
Huni果隻例外

GRF個陣搶前期objective係勁

輸出再高都要被審判

GRF點打會戰 酒桶點開都得

啱

JKL 今年真係垃圾

大陸仔收皮

又諗起國動勞改倫

連燈

120ad 3火？

不過都係輸緊$

真

都重係平
塔盾俾ig賺左太多

GRF

IG呢下輸好正常
之後會戰會挽回返

開埋大都要比GAREN走住嚟屌

哈哈，連燈仔頭先先吹奏完IG個陣

其實前期唔夠揪好正常

TS肥到

再燈

輸tp同grf前期3坦+蜘蛛，依d輸少少比佢真係無所謂

硬撚到抽筋

鏡頭轉到IG 鏡頭專業點

又繼續放養TS等佢1打9

硬到

no dmg

4條友都殺唔死

再唔BAM蓋倫貓阿

隻garen硬撚到傻

ts贏30cs

呢下殺不到好蝕

波比呢個pick 靚,上年EU班on9唔夠識D 19英去混,同rookie硬撞抵收皮

條友點講得出點開都得grf個陣硬到仆街

4v1 allin 打唔死

jm9

poppy又硬
garen又硬

笑死 仲要交晒大同閃

依家先打和個經濟

屌 搞咩啊...

IG真係垃撚圾

打團就見真章

完場

唔夠傷呢

sword唔係扮架喎

GG

笑死了

ACE

唉把劍

Sword廢到..

grf on9到

睇下，點打

睇到未? 前面輸少少就?

Sword on9到

比人圍城

Grf gg
Jkl提早出關

wtf....

落後都拎clean ace

話撚咗GRF一BO5一定就食曬屎

係

都話IG會贏

Kogmaw 要滅世了

theshy做咩留頭比lulu

太夾硬了 呢個預示者

ig 1:0

IG

gg next

無啦

KOG 312....

Chovy空大?

Ig無大 打團都贏

Sword廢到

再硬咪又係比口水佬噴死

sword太廢

睇多陣先啦
話唔一定真係好硬

bye grf

哩下點都輸啦，打得咁on 9

Gg

grf 玩完 一到bo5就廢到

啱啱走 明明走到3個

講到冇人切得到grf啲坦

上年其實紅英雄池勁,紅色重勁

血又殘 企位又分散

Lulu果下變得靚咋

268

SWORD 唔好再陰陰咀笑

海洋之心

連燈仔一燈再燈

Jkl 3個頭

KOG起飛 點埋身

kog話唔定真係好痛

正常陣打咪好 次次都出奇怪野

過多十分鐘比人射到仆街

sword真係好撚廢 果下唔直接r犽宿落牆而係閃上去想推兩個

唔怪得啦屌

全世界等緊SWORD變大

Kog 犽宿都切到坦...

17分鐘兩件大裝wtf

Grf個陣冇輸出點打團

有海燈

仲要只可以靠贏teamfight推塔grf rip

真係on9
你再硬都頂唔到kog maw啦
kog 死左仲有backup plan yasuo
我懷疑ig 突登放出蓋倫貓黎

TS 13LV 8K經濟點打呀

咩撚野bp

納兒呢隻角真係10個用9個雷

3/1/2嘅 過多5分鐘就ok

佢燈咗咩冇睇到

GRF只要輸多場
之後一定free game

Ts肥到痴撚左線

Griffin 3:1

輸80cs

揀到蜘蛛就揀正常陣打啦

SWORD真係好撚廢

上路輸成件裝

明顯啦,但Grf 真係唔識打Bo5 點會on9到唔揀藍先

grf bo5 真係垃圾

要行前啲比人射到就死先變到呀

差唔多屌贏100cs

Skt 根本話左比你知點打
Fnc 都唔再玩

Lulu就應該係用黎保kog呢d英

Sword對線就黎比theshy flame horizon
打團就用埋flash先大得中一個

5速鞋波比高速開送？

jkl送返波

劍真係廢到

64

grf真係好廢

話咗TS一定屌打米芝蓮藕

JKL跟大隊醒小小已經唔會輸啦

Grf叫續命

韓國仔去殺
多謝大陸狗送番兩個頭平衡番

見住佢0走位直行過去開大

GRF最後補隻corki會唔會好d

JKL真係傻閪黎

中國人雷 韓國人carry

IG韓國人vs IG大陸人

兩個泡菜仔又要負重作戰

JKL 要送多幾波,Grf 先贏到

大陸仔又要靠韓仔carry

3 chinese

ig洗唔洗快啲送個頭出去
唔係呢段出唔到街

中國人廢D

無閃一定捉唔到kog

冇位移就龜啲啦

Jkl出埋水銀就真係無機會

GRF一到BO5就draft埋d垃圾點贏笑死

theshy 15 lv...

點解隻貓唔出攻裝

IG點打都唔會輸

twitch chatroom笑到仆街

屌

究竟仲有邊隻TOP打得贏TS

唔該各位留意返Kog用家係JKL，唔好FF咩後期1 v 5

The shy又單機緊

64 pog

係劍廢到笑啫

望下GRF啲裝.............................
全坦 做乜柒

TS個風牆做乜鳩

收皮未

唔識玩

大力到

SHY肥撚到

ts就係咁農 拖到ts齊裝先打

3件裝咩料

TS

冇左64

Ts

唔係好明...

Ig又開始送

ts過譽 咁都反應唔到

靠泰山輸出

殺數64?

ts贏一件半裝 點打

ig要送返個頭出去
個number唔出得

如果劍成材都仲有得打既，輸佢一個都輸死

ig 明顯已經知道點打都贏鳩玩

隻貓出死帽未?

連隻貓都唔痛

波比個錘 叫左出黎

縮返2k,加油

30分鐘後就應該gg

笑撚死JKL

我係grf啊屌

比JKL笑撚死

jkl...

大陸仔

呢條友真係又廢又要搞事

JKL咁撚惡呀

屌你老味我玩都勁過jkl

JKL D走位真係好撚7

講撚咗JKL咁廢，真係未驚過

jkl

jkl 雷撚到

送頭咁撚送

3 chinese can't win

咁撚肥狼閪用咩傻鳩大陸仔咪又係送頭

KOG出埋水銀就應該無敵...

捉鳩條傻閪JKL

話左今年JKL 真係垃圾到LWX 都不如

話左大陸仔靠唔住

rookie冇視野都咁近草

iG feed 夠未

出左啦

Ig d團打得好差

幾肥都冇撚用

出左都死

JKL係咪又想好似上年GAME5打KT先識覺醒

仲好意思話我燈，中撚哂呀

占占占jackylove

下波蓋倫又有閃

grf都推唔到塔
驚西咩

D企位咁柒水銀+魔鍋都無用啦

鬥廢 JKL同sword邊個衰d

驚到

酒桶

屌係..要驗眼添

GRF都係垂死掙扎 睇唔到有贏既出路

1001開post

agger

企咁前又無傷